鋼手算唔算係最屈機嘅動漫女角

靚女巨乳能力仲係保持青春嘅肉體
名門望族 仲站過上權力嘅頂點
開明嘅改革者 木葉村嘅餘毒/陰暗嘢都由第五代火影清除緊
對愛情盡忠 死完條仔就繼續做老姑婆
可憐自來也甘願赴湯蹈火
打完第四次忍界大戰唔棧戀權位
俾晒後生一代機會
唯一缺點就真係爛賭

冇人駁到

唔打得
怪力呢個都叫能力？
Btw咪又係俾大蛇丸玩過

靜香屌打'身邊成班兵

好打過風影水影先

水影正d

肥閪

我都好鍾意鋼手，細個睇完火影之後睇h漫av都一定睇d大波輕熟女

自來也俾佢玩9死

自來也本身都視死如歸